[11/11][HK][Swing][PS4]Metal Gear Solid V: The Phantom Pain

陣間將會玩早排PS+送既MGS V TPP
難得送下大作無理由玩呀
得閒入黎睇下
識睇台一定係用SKLIVE睇

台已開